有無巴打係 makeitsimple_km 呢間網店買過鞋

睇中對鞋 但adidas online無貨又貴過呢間野

呢間野個肥仔好臭串，但ok嘅

會唔會賣假野先

佢facebook幾多負評

留名,見好多甲一都搵佢拎鞋

我買過幾次應該唔會嘅，至少我冇中過假野

有次過左數買對鞋
點知佢遲左幫我買
後尾我想要個個配色冇哂
最後買左另一隻色